# README #

Aquest arxiu documenta quines passes son necesaries per a conseguir instal·lar i executar l'aplicació satisfactoriament.

### What is this repository for? ###

*Control de versions
*Emmagatzemar codi
*Revisió de codi

### How do I get set up? ###


### Contribution guidelines ###

### Who do I talk to? ###

* Isaac Boscà Canet
* isaacbncl@gmail.com